其實每日檢測幾多個人先會日日都百幾個確診？

前幾日冇睇新聞，跟到甩晒

同問

一至兩萬